[對付廢老] 除咗獅鳥，大家不妨考慮下鷺鳥！!

除曬佢下身 等佢J都露鳩埋出黎
手足攞走條褲即時hit and run

對於藍屍廢老
見血佢地只會覺得係為國出力
而且多數會有FA幫手療傷
爆缸畫面上新聞亦唔好睇 成日比人spin

但直接羞辱嘅話 快靚正
冇受傷 FA都幫佢唔到
無啦啦唔會有人有多條褲
等佢喺街裸跑

同意
應該除哂佢衫褲 再索帶綁燈柱 再影寫真周街派